【倒數告急】「 」「 」「光」「復」「香」「港」「時」「代」「革」「命」

Q: 點解唔數埋「10」「9」?
A: 倒數一秒一個字拖長個音會變做「濕尻」

Q: 點解唔倒數完先叫口號?
A: 媒體大多會focus係倒數，而且倒數後較多不同口號

Q: 點解要拖長一秒一個字，我平時三四秒嗌完啦?
A: 巴閉囉，英雄主義，疊馬

Q: 空出嚟嗰兩秒做乜?
A: 我理撚得你打飛機丫，我要你八秒就夠

Q: 咁倒數完嗌咩?
A: 倒數完嗌咩自己決定啦，你搵白姐姐盡訴心中情都得

推

push

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

黃絲 絕對唔係港豬

推呢個

又幾好笑衰鬼

互推
抗爭之路 - 所有和理非都一定要做既 2020 New Years Resolution！

啱呀

推！！！！！

所以咪要開post叫人唔好嗌囉明唔明？
200萬人上街，500萬發緊夢
咁你又join邊面？

因為會唔齊

I mean 倒數後

Ten Nine

推呢個阿 推上第一

Ten nine

大家/準備

Pish

香港人個種就係賤：

2008年唔出來抗爭，話中國好野
2012年唔支持5區公投，得50萬人投票
2014年反大台，唔支持佔中
2016年，DQ6無人理
2016年魚蛋無人care
2018年2個民主派入唔返立法會。
到2019年，個個就聖人上身，食屎啦。

唔撚係攬炒架咩? 仲倒數?

ten 、 nine都得嘅

Push

遲到同冇到你點揀？
遲係遲咗啲但點到好過一直沉淪

我 要 光 復 香 港 時 代 革 命
準 備 光 復 香 港 時 代 革 命
繼 續 光 復 香 港 時 代 革 命

濕鳩

佢清場都要嗌

[聯署] 德國 美國 入黎簽完幫推

香港人搵次早早達標好唔好！！！唔好做Deadline Fighter 呀！！！

推！

推呢個，除非全部媒體唔播/cut聲 (應該只得cctvb)
但冇可能，有網媒就一定傳到出去

不如10 9=今 年？
定其他野 因為空左2秒好尷尬

up

推啦

最後拍拍手畀d掌聲自己

完全唔覺得空咗兩秒有咩奇怪，反正仲有成班港豬同藍絲會正常倒數

齊倒數

我好掛住陳浩南。

10月9生日咁咪好慘

Ten
Nine
光復香港時代革命

香港獨立 惟一出路

你鐘意

又要倒數又要拎貞節牌坊
港豬真係

支
持
光
復
香
港
時
代
革
命

同女朋友去邊度嗌好

Pushhh

我
要
光
復
香
港
時
代
革
命

得唔得？

知你想講咩，但要拉籠唔同層面既人，有時有啲門面野都要做，而且要做得比呢個極權政府更好

附近啲港豬會嗌19架喇

你可以airdrop

推呀

你喜歡，我真係借你8秒咁多

有咩問題

頭兩下拍掌幫大家攞返個beat

「命」字合埋嗌唔出聲

佢嗌咪嗌，嗰8秒我地大聲啲響啲出嚟就唔同哂，最緊要嗌10,9既少得一個得一個，所以麻煩推推post

10..9..光..復..香..港..時..代..革..命..

你鐘意啦

嗌ten nine啦
你唔嗌人哋嗌，等於俾人騎劫咗

「黎」「明」「來」「到」「要」「光」「復」「這」「香」「港」

岩岩好，點睇
跟住接住唱
當放煙花會一路播歌

Q: 點解唔數埋「10」「9」?
A: 倒數一秒一個字拖長個音會變做「濕尻」

D

倒數就舉旗，倒完數由放煙花變 tg

希望大家還五區公投 2014本土 2016魚革 DQ6 一個公道

宜家先改，一定共識唔到，唔好搞咁多野啦

其實平時都係聽到人開始數先跟
一入就光驚唔齊

OK

倒數完要嗌 1月1 、維園見，入維園、點人數

不如叫：繼、續、光、復、香、 港、時、代、革、命

又係喎

光

復

香

會唔齊㗎

港

一秒一個字

時

代

還咗又點
香港即刻獨立？
而家啲嘢都未搞掂就要追討返之前
贏到先再講

革

命

2個星期前已經有post講唔叫濕尻
當時3500正評
今日有post係咁叫人嗌濕尻
仲用林鄭止最制亂bot推post
你同我講宜家先改？你訓撚醒未？

幫我推

一秒一個字都叫唔齊咁齊齊做港豬囉咁辛苦你

永(銘) 記
光 復 香 港
時 代 革 命

仲改個閪名叫不做港豬，你到底想點？

放心，我會跟。唔知你語氣想點
咪即管睇下做唔做到，我就見唔到連登以外有文宣講過唔嗌10,9⋯⋯可能係我收料廢啦

香港人又要創造歷史啦

元朗係咪要遲39分鐘

邊度最多人？

我語氣有咩問題？你想我語氣點？
你收唔到料我咪比料你，你覺得岩聽咪再傳出去，唔岩聽咪屌柒我

我都想做到嘅，幫你推緊post囉咪

你今日簽左未呀

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

拿拿林快快手簽左佢啦

最好有個共識啦

已簽&shared

幫手推呢個

新 年

唔叫十同九

好多人肯定讀唔到光

寧願整整齊齊 光復香港 時代革命

好過斬腳趾避沙蟲

我真係借大家8秒，嗰2秒你當係痾爛屎前準備爆發個2秒準備好用盡最大力最大聲嗌好之後嗰8秒就得

Ga you

「手」「足」

ok

一定會有人數而且避免唔到
但呢2秒少啲人嗌濕尻或者心入面數定，出嚟個效果會好好多

PUSH

Push
唔嗌嘅話入個光字嗰下一定柒

又幾有道理

推 我真係唔想濕尻

自己做好準備啦
嗌唔嗌都係自己決定
我只係求你地，大家盡力做

但有埋果2秒就包嗌得齊咁解囉

tui

天琦係獄中見到會唔會喊

人咁多 自己提身邊既人準備

10係準9係備俾個beat人地

雖然本身個真係有啲奇怪，
但唔會依家先改咁on9我諗

巴閉囉 英雄主義 疊馬

想問下今年ICC係咪無咗countdown?

加油

宜家先改未必個個嗌得齊，大家盡量啦

繼續
新年
支持

，

不了 好老尷

光！復！香！港！時！代！革！命！

倒數完
可唔可以嗌唯一出路

puah

721 831 101 1111 1112

10 - 我
9 - 要
8 - 光
7 - 復
6 - 香
5 - 港
4- 時
3 - 代
2 - 革
1 - 命

手足

Tui！

.

呢個好好

認真問 人鏈後邊到倒數好？

推 airdrop比人

你啲Q&A又幾盞鬼
揾白姐姐
暴露年齡系列？

🥚🔨🏰

Tui

濕尻

唔念濕鳩

甴近平

同意

一
齊
光
復
香
港
時
代
革
命

lm

我覺得講「一 九 光 復 香 港 時 代 革 命」可能好啲

831

推你

叫你老母
開開心心倒數啦
見一個叫囂口號打一個

Push.

今晚見

你好撚好打咩屌你老母

又臨時臨急先來改
10 9已經通行晒你係咪又想今晚冇人嗌
朝令夕改之前已經令到10點齊齊嗌完咗
最後關頭就繼續啦好嗎

今晚屋企鳩嗌

你當成件事由23:59:52開始咪唔會空咗2秒囉

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

德國聯署 仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

天滅共產黨，全黨死清光
唔系更好咩

話說個命字之後應該仲有個0字 點解好似冇人發現??

光復香港

推呀 好緊要

可以去lkf tst 多人倒數地方試

我要光復香港 時代革命 啱啱好10隻字

還下有幾難?
仲有和理非講緊2014年係本土破壞場運動
本土又做condom?

同意! 大家齊心, 叫大聲d

成班𡃁準備出黎 真·光復香港

pish

人同獸之別在於人有醒覺有良知
證明我地唔會再做港豬
出黎反抗
唔係想話你分化 唔想下下屌人因為你係手足（如果係）

光
復
香
港
時
化
革
命

係好現實
但我接受 所有方式嘅參與

Between, 好開心見到你嘅comment
推動左我反思同諗野
一陣同聽日見

和
勇
光
復
香
港
時
代
革
命

新一年第一句一定係黑警死全家

你係大台？

推爆佢

你都係大台
每個人都係大台
你又可以當做冇大台

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

+我要 都得
10 9 唔出聲都可以用嚟對齊拍子

港島可以去邊倒數？ 除左lkf

zpush

銅鑼灣時代？

推!!!!!

全..城..光..復..香..港..時..代..革..命..

Retweet

仲有3個幾鐘

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

Q: 唔嗌英文 外國點識聽？

要全世界都明就講英文（否則會被以爲係數字）：
10 9 8 Fight For Freedom (4) Stand With Hongkong
或 10 9 8 Free Hong Kong (4) Demo-Cracy Now
... gwongfukheunggong sidoigaakming

九龍區去邊倒數好？

我都想知道阿
好想同手足瘋狂倒數

我要光復香港時代革命

兄弟，光復香港時代革命！

TVB條仆街衰起上嚟會唔會播返上年倒數嘅錄影出街

想睇

推推

你唔講真係冇諗過濕尻個位

push push